而家渣打放股票要收$50一手？

唔單止放呀師兄，買都要

總之最低消費50

買好似唔洗？

買好似5洗的

下？真係架？
邊到講

要呀

一手？

有無搞L錯，噤仆街
服務又差

要呀 琴日買賣試左

渣兜都用 嘻嘻

又唔好話仆街，明買明賣冇欺騙成份

btw 唔係$50一手，係最低消費$50，但係收費仲係 0.x %

即係可能你買五六手就會 $70 手續費

渣打咁好服務 咁穩定 抵比啦

我買唔洗 賣就要

本身最低佣金25 而家50

過25000一單 先收多過50

吓

我同你一樣，點解會噤

搞錯，投訴先

巴打唔好篤我個ac出黎 萬一佢有bug收少左

講吓笑姐，雖然自己享受唔到，但係我都唔想其他人都享受唔到㗎

不過呢個社會越來越多咁樣嘅撚樣

轉哂去中信先

到底咩人先會用渣兜銀行